有冇手足仲記得／玩過N年前既江湖聊天室

一直都覺得用對話打command既操作好正好哥濟
同朋友一路傾一路玩聊天室D command，出街就開住掛機升level。
D功能又靈活搞野多元化，無野做又可以失驚無神打鳩人，又可以習武打怪，無聊又可以去釣魚養豬種菜，只要有朋友一齊，根本唔會玩到悶，就好似普普通通online個MSN咁，因為最基本既操作就係累積上線時間黎升level，唔使刻意玩D command已經可以投入落去江湖入面 。
係我心目中江湖聊天室同MSN一樣咁值得關緬
諗返起以前同班江湖友既互動真係幾開心幾值得懷緬
當年既江湖聊天室最引人入勝既係玩個陣真係可以好投入落去呢個虛擬世界，好似自己真係係個江湖世界好逍遙咁過，逃避現實放鬆心情真係一流
十鳩幾年前玩過隨風江湖，仲記得個登入版面BGM，每日都起碼四十幾人online，玩左冇耐執柒左，就一大段時間冇玩過江湖聊天室了。
早半年幾前心血來潮想玩返，搵到個高登江湖 ，個版面仲有當年個種MK feel，真係好鬼死感動 ，個陣仲有十幾個人online，雖則入面八九成掛機，但係江湖入面見到一個活人已經覺得好難得。但始終唔夠玩家，玩多兩玩就冇心機了。到頭先上一上去睇，已經變左「在線聊天0人」了 。
呢排多左捱夜，就諗返起江湖，覺得捱夜做野個陣有個江湖掛下機都幾開心 。
如果有捱夜既朋友一齊掛機，我諗應該可以搵返十年前玩江湖聊天室既感覺

記得仲可以入青樓同做鴨 諗起都爽

第一個女朋友同埋第一次課金都係江湖發生

人不在 蒲點中

以前玩江湖有少少權力都好爽 好enjoy.....人大左事業上雖然都有權力 但已經冇哂果種快感 唉

文字遊戲都好玩?
你班垃圾80後同90後食屎大?

唔撚識貨就收皮啦屌你老母00後 你老母就食屎大 嫁着隻狗生撚左你隻垃圾食屎狗出黎

好懷念 不過果陣完全唔知係玩d乜 鳩玩

以前玩情在邊緣

RPG 擲骰 擲到兩本雷霆秘籍
跟住開監獄
明既會明

怒龍 笑傲

九天

靈劍

其實都係吹水傾計
Chatroom有event, 例如IQ題

嗰陣自己改圖將啲招式gif變做咸相

0406

童年回憶 星浪江湖

呢到有冇怒龍總站嘅人

拳王d出招gif

有爺生無乸教咪你呢d